點解警方唔俾721遊行去金鐘，但今日720集會又可以係金鐘？

上

正如tvb新聞播3分鐘撐警集會新聞 仲要提前係新聞同市民講有撐警集會 而反送中就得30秒咁囉

因為佢知今日班人唔會搞佔領